攬鈔當歌，人生幾何？兒登水魚，冇人嫌多。

《倫敦行》劉孟德

攬鈔當歌，人生幾何？
兒登水魚，冇人嫌多。
買完跑車，戶口歸零。
何以解貧？唯有掠水。
綠綠銀子，悠悠我心。
政策倡議，鳩噏至今。
時事玩具，炒撚晒車。
我有死忠，含吹奶啜。
億億港紙，何時奪完？
錢從豬來，可一可再。
橫跨歐陸，酒店豪嘆。
狼吞虎嚥，心念丹麥。
醉漢扑頭，將計就計。
腎上腺素，毫無破綻？
錢不厭多，橋不厭舊。
劉公吹雞，天下課金。

唉 咁高質冇人推

樓豬d文采

時事玩具，炒撚晒車。

😂👍

兒登水魚，冇人嫌多

笑撚死

事實

波台詩人

想睇佢坐係部車既樣

宜家先見到

劉公何許人也？

祖迪哥都唔識😅

Push

條仔好正

攬鈔當哥

好文采

綠綠美金，悠悠我心。
會唔會好啲

都得

再執執佢
真係笑撚到我傻

Cls

樓主文學造詣係我認識既人之中係top3

Clsss

Cctoy 入黎未

錢不厭多，橋不厭舊

五毛死全家啦
攬咩鈔佢都講咗分家時佢冇拎錢
一起你底全部post都係抹黑post
有證據咪拎出嚟

樓上水魚

當時唔係全世界都知咩
好似同重光一人一半
點解依家又提返

咁係佢攬鈔不遂姐
唔識分 自己唔拎 同 拎唔到 ？
懷疑你係祖廸請返黎啲pr

駁唔到

攬炒話佢分家時冇拎錢
重光團隊冇話佢呢件事上講大話
咁啲錢應該係去曬重光到
不停有五毛PR抹黑但又冇證據

兒登真係五毛集中地
mewe twitter都冇乜提呢啲

冇人提你提